# v1.3.0

::alert
Le détail des changements publiés dans Dokos WooCommerce est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dokos-woocommerce/-/releases/v1.3.0)
::

### Synchronisation de stocks

- Une nouvelle option permet de choisir si la synchronisation de stock doit être faite sur la base du stock réel ou du stock projeté.  


### Synchronisation des clients

- Une nouvelle option permet de filtrer les clients à synchroniser en fonction de leur **Groupe de client**.
  - Vous pouvez filtrer les clients appartenant à certains **Groupes de clients** et créer une équivalence avec un rôle dans WooCommerce.  
  - La synchronisation des rôles est optionnelle  